{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070345?place[place_type]=GID&place[gid]=1070345&place[latitude]=33.3881274214&place[longitude]=126.2248867573&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 마레카펜션"
    },
    "text": "フランス、スペイン、イタリアの地方で使用されるマレカは母親を意味します。 マレガペンションは暖かくて居心地の良い時間を過ごせるように考慮して設計された一軒家施設です。 環境にやさしい木造住宅として健康を最優先に考え、内部には環境にやさしい家具と寝具が使われました。 オルレギル14コースと金陵海辺園での位置で済州環境に最適化されたペンションで、周辺には翰林公園、ヒョプジェ海水浴場、金陵石物園、飛揚島、石村公園、サボテン村、ガラスの城、考える庭園など様々な見どころと食べ物があります。 価格は済州島で最も低く設定されており、リラックスできます。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00で、追加料金は別途請求されません。 連泊する場合は、人数の追加を事前にお知らせください。最大人数を超える場合は入室できませんので、注意が必要です。 ペットと未成年者の入室は条件によって制限がありますので注意が必要です。 宿泊客は客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内での直火方式の料理と個人的な調理は禁止され、喫煙と被害を与える行動も控えてください。 バーベキューグリルは備えており、駐車も可能です。 また、ペンションでは試食用みかんを提供し、無料みかん畑体験も可能です。 様々なタイプの客室をご用意しており、便利にお選びいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "マレガペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "マレガペンションは暖かくて居心地の良い時間を過ごせるように考慮して設計された一軒家施設です。"
        },
        {
            "question": "マレガペンションの環境について教えてください。",
            "answer": "マレガペンションは環境にやさしい木造住宅として健康を最優先に考え、内部には環境にやさしい家具と寝具が使われました。"
        },
        {
            "question": "マレガペンションの周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "マレガペンションはオルレギル14コースと金陵海辺園での位置で済州環境に最適化されたペンションで、周辺には翰林公園、ヒョプジェ海水浴場、金陵石物園、飛揚島、石村公園、サボテン村、ガラスの城、考える庭園など様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "マレガペンションの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "マレガペンションの価格は済州島で最も低く設定されており、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "マレガペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "マレガペンションのチェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "マレガペンションでの連泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "マレガペンションで連泊する場合は、人数の追加を事前にお知らせください。最大人数を超える場合は入室できませんので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "マレガペンションではペットや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "マレガペンションではペットと未成年者の入室は条件によって制限がありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "マレガペンションの客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "マレガペンションの宿泊客は客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。また、客室内での直火方式の料理と個人的な調理は禁止され、喫煙と被害を与える行動も控えてください。"
        },
        {
            "question": "マレガペンションには駐車場やバーベキューグリルはありますか？",
            "answer": "マレガペンションには駐車場があり、バーベキューグリルも備えています。"
        },
        {
            "question": "マレガペンションではみかんを提供していますか？",
            "answer": "マレガペンションでは試食用みかんを提供し、無料みかん畑体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "マレガペンションにはどのようなタイプの客室がありますか？",
            "answer": "マレガペンションでは様々なタイプの客室をご用意しており、便利にお選びいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 661
    }
}